[林子健被捕]會唔會又喺警局搵到LAN線?

呢排香港好多案件都好鬼…
越來越唔知邊啲真邊啲假